悉尼一日遊，有咩地方值得去？

聽日放假，有一日時間
請問悉尼有咩景點/活動推薦？
歌劇院呢d大路野會去打下卡影下相。
求澳洲巴絲打推薦
岩玩可以一齊去。

一日可以去下New Town
或者The Rocks+去下fish market
又或者bondi junction加bondi coogee walk

去左the Rock
聽日應該會去fish market食野

不過悉尼真係悶撚死我

去左fish market同Bondi beach...
仲有咩地方值得去？

New Town啦 或者去taranga zoo 兩個地方都夠你行一日

去左藍山,好撚靚

Blue mountain

我聽日都去sydney plan咗去fish mkt同sherlock exhibition

請問New Town 即係邊度???

一個地方,好近CITY, 綠色線...
個條街有好多PUNK,懷舊二手, 宗教野等奇奇怪怪舖頭睇!
都唔錯...值得去既, 最好星期6去啦...會有人擺D地攤...

去左New Town, 但買唔到野

FISH MARKET其實都比人食到貴哂
唔覺得有咩特別...
但有種蝦叫scampi , 有大隻有細隻...可以生食!
你可以試下, 好撚鮮甜...勁正..前日先食完
買左2隻細SIZE, AUD 5.1...30蚊HKD2隻
有機會試下...當然如果BUDGET多D就買大隻啦....
提提你最好帶埋濕紙巾同膠布去...
我開蝦吉到爆哂血

去左...好正

Darling harbour

去左啦....日日食完LUNCH都行過去

除左市區，一係去沙灣

一係去藍山

夜晚去new Town 飲野

我自己一個去左藍山同行NEW TOWN
NEW TOWN係好多BAR既...但自己飲好無引

去下surry hills個頭都唔錯

barangaroo 都好

再推下....悉尼仲有咩地方值得去?
去左
Blue Mountain National Park
Bondi Beach
New Town
Sydney Opera House
Darling Harbour
Fish Market
Circular Quay
The Rocks

未去因為無車
Hunter Valley
Part Stephens

打算去
Art Gallery of NSW
Taronga Zoo
Newcastle

我計過仲有好多日無野做....
有冇人有好推薦?
岩玩可以一齊去